如果人人國泰民安 邊會有甘多乞兒

如果香港無禁多狗公頂爛市 邊會有禁撚多無腦港女

屌你老母知唔撚知醜架垃圾港男 又話女多過男既香港 睇過? 咪又係一撚樣比條女食住 條女叫你奶閪呀 禁撚住你個頭牙仆街 再禁撚埋你層樓牙屌 傻九港男造爛市

我屌你老母

港男不願面對

無人理架 吊你打哂5p字都無人入來屌 垃圾5pchil 登

推

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 高登加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

Ching 幾留意我wo